如果周呈馳官司勝訴，佢會點回報fans？？

正評即拍功夫2做男主角酬賓?

負評即同紫霞仙女私奔

記住佢叫周呈馳，虚構人物

千人互射大會

官 笨唔係咁打嘅

名都叫錯 收返你個飯盒

佢係虚構人物